2020年 10月被攻擊對象 齊柏林

請大力用不推文 及 拉

對付中共攻擊機器

你出 post 叫人唔好理 同正中咗佢哋下懷差唔多

推下 利君雅/12 手足 post 好過啦

時間永遠岩岩好,一單接一單
唔會有重疊架
老實講,藍定黃餐廳唔好食服務唔好周不時有架啦
點解會咁大回響發酵到咁大件事
事主可能唔係五毛,但背後冇人借機推風向我都唔信

最慘有班真係食花生嘅
覆覆下推撚左上熱門

一張圖一個故仔啲人就信到十足

無食花生，根本小問題嚟，小事化大咗件事，其實後生都有藍，之前出過有啲叫人走，扮晒民主話舉手投票，但佢啲人馬夠多呢，好似令其他人有羊群心理就同意咗。成件事覺得好膠，個陣仲未有國安法，就係個次開花唔聚人，搞到之後啲人都心淡，唔撚再係個區出街。